波台狗諗住點著去grad din

我上身polo tee 綠色

下身卡其6分褲

鞋 nmd / 1500對皮鞋

手錶問叔父借 金撈 不過廟街買

畢曬業？

問皮鞋狗

佢十五萬一對

而家小學畢業都有grad din架?

搵唔搵到樓主

換黑色卡其褲好d

fit返個題目

Cosplay火影算

波台狗真係狗咁

Hawks波衫

我會著曼波衫